d750幾時降價，a73幾時出

傾向買d750，但850都出左個價仲好硬

問貓蛇

d850第一水訂要7號先派貨
你7號再去睇下啦 不過d850貨唔多 d750都未必咁快落價

有可能好似當年D200咁等足幾個月先至有多啲貨

D750 其實係好神
iso 表現係FF機黎講最強
6400 比A7M2 3200仲要少雜訊
我開工都特登㨂佢

睇來我要公開貓蛇真身